最感動嘅大結局

我心目中最感動果個一定係叮噹大結局 次次睇都喊

呢個結局FAKEo架喎 ching

好似好多唔同version 但呢個最感動到我

假嫁啲奶

我都冇深究真定假 畢竟佢太多version 而且故事間連貫性好小

加旋個結局都睇到我眼濕濕

係點

我都係

自閉症先係真

果個睇完個人好down

又假膠

睇一次啦
值得睇

裝你老母逼